大家係時候各站起義

見到葵芳站手足晚晚同站長對話
其他站嘅手足係咪都好想同站長對話呢
如果晚晚都咁多人會唔會晚晚都關站呢